有無人身份證係Y字頭但係愛國打拼音?

又捉到件

旅遊台真係好撚多支那人

用銀聯飲$1奶茶
去日本無得用云閃付點慣呀

有咩問題 又唔係打簡體
利申:愛國不愛黨

打拼音=想講句野心入面都係諗住蝗語

日你妈 傻b

呢啲唔係愛國
係賣國
出賣香港國

y 字頭果代應該識速成倉頡架wor
我z 太太y 2個都識

有咩問題
關蛇揸澳門身份證都可以搞港毒啦=.=

人地YEAR4喇

z 係咪老餅d
之後先y

推

推
乜撚野叫 Y4?

一齊屌柒隻支那狗

我啲同學十個有八個都唔識
有啲離譜到筆劃都唔用 用手寫

唔一定
好多都去左狗方

已支持

九方讀書果陣教過
完全唔識用